試 當 真班能 樣 愉我橋 冇 人講 ？

世上只有我們是香港人。

港人為大

想做就做，票投十號。

屌係喎

健

四眼叛變 請投二號黃x健

你老味屈我抄你？

其實冇抄 大家嘅思想啟蒙都係來自一個人

同牙秦一樣愈跑愈多人

拉

腎狗

可唔可以透露係邊位？

點解同樣係商業宣傳 會員林作就俾人bam 會員大雞樂就咩事都冇

洗底屎忽俾連狗屌啦

我名冇健字

牙泰好似劉翔

你正撚樣

十號條撚樣收咗山啦

健哥

四眼被告暴動 你條撚樣坐住副主席個位搞分化

劉祥條撚樣誇欄就勁 講跑步牙秦快好撚多啦

你比狗屌

屌你老母閪 著條麥樂雞

冇計啦 你新界東嘅
老師跑唔郁㗎

精神勝利法傻閪

黃洋大 佢好出名？咁多人模仿佢

你叫黃兆？

原來樓豬先係豪哥

下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母

試當真係熱民手足
借下條橋有乜咁出奇?

屌你老母何家成

你笑到覆唔到？

欣哥

我只想支持四眼bro

抵撚死啦 睇條撚樣唔順超好耐

根本就冇大亨。或者人人都係大亨。老豆老母、阿哥細佬、條仔條女，只要用心，人人都可以係大亨。

你覆到笑唔到？

唔識飲水思源
你勁撚25

我準備宣誓

我地同組織。

大亨真係冇架子，合照唔會say no 唔黑面，我老婆有次係餐廳搵佢合照，佢仲主動揸機slefie，話揸機果個個頭影得大啲，女仕唔應該揸機

佢冇問過我算係愉啦

你舉報我仲撚25

出5出6c信告牠們？

我收咗鍾哥會籍

咁又唔好 大家話哂同組織圍內拆掂佢算啦

唔驚比作狗(些狗)打？

我哋中國人唔打中國人

些狗有印度血統

自大

每當其他有原創短片，總有一群人馬上跳出來說什麼「xxchannel抄我」、「外國都係仿效我」🤡，麻煩你好好照一照鏡子，香港拍片也只不過是模仿外國皮毛，有些說得好像是香港人發明的東西，在外國拍片只不過是常見不過的事情，而且往往會更加激進。

有一些長期在海外游說的人，也同樣如此，每當外國政府採取任何對話措施時，就馬上走出來表示是團隊游說的功勞。但事實上，不論這些所謂團隊是否出現，這些措施或政策亦都推出及被採用，例如美國宣布制裁中國官員，也不一定要用香港做理由，直接以中共壓迫維吾爾人不就可以了嗎？香港人只不過是剛好在正確的時間、正確的地方登上國際政治的舞台，所謂國際線到目前如今只不過時承着大風勢而前進罷了，別看得自己的角色這麼重要。

而有些人與外國政客見面時，除了常見的遲到早退，甚至會擺出比中國外交部更強硬的咀臉，「要求（Demand)」外國政府採取行動。拜托，先搞清楚自己的身份地位好不好？這種以強硬態度要求外國政府採取行動的行為，彷彿外國政府都好像欠了你什麼一樣。在這種與西方現在政治理念嚴重脫節的情況下，他們亦只可以賣慘「要求」外國政府採取行動。

至於某些人身處海外，卻決心繼續走在30年前建設民主中國的一路，於香港約章夾帶私貨，加上建設民主中國內容，請問該約章是香港約章還是中國約章？香港目前前途不明，還依然能夠突發奇想計劃光復中國，實在令人佩服🤣！

香港軍事台：@HKMilxoxary

你又知？有冇證據

香港軍事台傻西來

你知我知單眼佬都知，得佢自己唔知

抄當新

我同佢哋同組織另計啦

黃洋達(大亨)係咪當年野心太大，走去搞網台先搞到依家半紅不黑咁？

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又唔好咁講。。。

笠水黎講算係

點睇樓主第一張圖入面條撚樣秒到你企係到？

#13。

你百度先知

冰處理。

百度有咩問題 genzo大哥都係咁

N賓比狗屌

游學修呢條能樣賊眉賊眼
都似做呢啲嘢嘅人。

又幾似，又係得幾個傻閪圍爐自欺欺人無乜人理，我份人比較左膠姑且理下你地等你地無咁慘

佢本身係狗

你唔算左膠啦